一走你便輸了

▪冇 24小時 7-11/m記
▪稅高 + limited access to labor market，可能 internship 都冇
▪香港 MNC 各大行出現空缺位，人高上漲，但冇你份
▪要買醫保，唔似香港急症 Hkd 150
▪去日本要好遠
▪冇 hi tech c 買，冇無印

欣師開始驚

岩呀

無仔女既我無咩所謂

走咗冇學生

關咩事，生活都唔方便啦

移民環保乎？

六常冇得用 hi tech 偲

唔走econ2280會唔會有機會唔爛龜

其實唔多爛

Econ1210已經爛咗了 唔expect 2280可以B range

econ 1210 考 concept ，econ 2280 考數學
同埋 2280 有再世佛 Pingyu 教，爛極都有 B/B+

d 數有d 難

咁要加油比心機上堂
做下書後面 exercise 有幫助，上網有 solutions

Econ major 有B+ average grade 已經叫幾好

洗唔洗我推介靚 grade econ course 比你?

移民陰間更環保

之前睇過有MUJI wor.........

六常 Average grade A/A- ?

多數B+~A-